經過今日重番學? 無限期罷課喇

唔罷課 每日零星手足俾人捉
根本動員唔夠人
八大連同 中小學無限期罷課

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

VTC停課係假象